核彈係咪都炸唔死曱甴？

琴日間房有一隻
成晚驚驚青青嚇到唔敢訓

係

跟據fallout 係會變大

好似mythsbuster 用過核幅射射過佢地
結果唔記得左

我諗就算炸得死 佢地好快又繁殖岀黎

殞石炸地球都唔死

玩過 fallout 就知

咁點先可以殺死佢地

燒強肉

藍威寶

準備好肥皂水一支，佢敢出黎就射到佢老母閪高潮連連

但佢唔撚出黎

想問下支高潮水係唔係普通屋企果隻洗㓗精就得？

放去火星我唔信唔死

屌人地日本仔一早紀錄低晒出埋街啦
死唔去架啲死曱甴

會進化

結果係幾乎全滅
唔記得邊種昆蟲生存率高過曱甴

螞蟻0好似可以生存好耐

係
但係已實驗
佢走左出黎我噴左佢十鳩幾下先頂唔順跌落地
我call馬幫我執走隻強果陣仲唔見左識走
可能我太稀 兩滴兌60ml水

識飛既曱甴

Call 金仔射導彈

小強會成為下隻地球最強物種
唔信可以參考 火星異種 一系列

希望金仔出滅蟲服務啦

屌你仲稀釋 99比1啦

樓豬瞓醒未！

咩事